齊齊傾下thanos呢個角色

其實佢算唔算係智商高 戰鬥能力又高嘅角色?Thanos曾經話過 自己同IM一樣都受知識詛咒 係咪佢預見過自己嘅泰坦星會因資源不足而毀滅。先會有消滅一半生命嘅想法。同埋睇佢啲打鬥場面 見到佢啲應變做得好快

我覺得佢因為有知識詛咒
開始覺得自己係造物主/上位者
覺得自己可以操控其他生命既生存權
有dd走火入魔

肥仔碌鳩真得意

佢煮嘢食應該有兩道

最型反派 完

i am inevitable

佢當左係自己嘅天命 因為成個宇宙得佢一個會實行消滅一半生命呢個計劃

邊個肥仔

隊長嗌完assemble 之後Thanos舉起佢把武器個下型到

And I am ironman

一個人同三巨頭就打到五五波

其實佢好似典型資本家高層
覺得自己識多人地少少
就有權利幫人決策
唔尊重其他人作為一個平民好反感
覺得型個d可能有斯德哥爾摩候群

btw題外話+劇透，未睇既自己睇路
.
.
.
.
.
如果係結尾thanos軍隊知道佢地大佬
最後目的係想毀滅全宇宙再重組
會唔會反戈呢
佢地幫一個想殺埋自己既人打工
真係慘

都唔算五五波 係隊長拎起把鎚壓左一陣 但就即刻俾人反打

我覺得第四集可以設定番thanos勁番d

見佢第三集咁撚勁，第4集廢咁多有d唔習慣

佢唔止知識多人少少 戰力都高好多 佢先敢去做呢個計劃
少少劇透 睇路

其實佢話空中掃射個下 佢條都質問左佢 好似唔洗理自己友咁

第三集一開波已經有粒力量石 冇乜人夠佢打 佢唔需要認真都可以打爆晒所有人但第四集佢係要搶d寶石 一粒都冇 自然要認真mode

覺得佢好似過份好打

佢個理念係冇錯
資源有限但生物過多
唯一辦法真係控制返population

其實地球都面對緊同樣問題
人類開始剝奪其他生物生長權利
甚至香港 人多地少 令樓價高企
基本居住都成問題

支那人就係地球最大威脅 五一假期好多城市都負荷唔到 支那應該削減一半人口

有冇人知佢用手套減一半人，但佢自己計唔計算在內？
如果唔計咪即係有私心，仲講到咁偉大

如果香港少一半人。你開唔開心?

佢俾cm壓制 即刻喺手套拎粒力量石反打就feel到佢應變能力好

頂盡73 不過如果thor係avg3既狀態應該就有55喇

⋯駁你又驚俾人屌劇透，你完全立於不敗之地

唔計
一黎佢要整爆d石
二黎佢第二個plan整個新宇宙已經諗住自己過去做神

果幕真係諗起畢彼特

結尾唔係一半woching

啪走亞洲同非洲既劣等人唔該

其實點解唔變十陪資源而要cut一半人
又或者幫宜家90%生物絕育

啪走啲 終國人

呢下真心好醒

睇到我勁激動

Thanos已經屠過無數星球去平衡生態系統，屠一半呢個方法係戲入面應該算係work

站係世界角度講thanos比起avenger更偉大

諗法唔錯但唔合理
1. 成個宇宙既質量同時大幅度上升，好大可能會誘發其他問題

2. 假設所有宇宙既人同人類一樣都係自私，多左資源唔等於唔會有問題，星球上既資源競爭先係問題，如果突然增加資源，只會加速戰爭（可以係同一個星球，可以係星球同星球，都可以係宇宙對宇宙）

3. 多左既資源會點出現？冇啦啦係你屋企出現你想要既野？（人係自私，得一想二，問題只會惡法）

4. 絕育就仲on9, 隨時搞到成個星球運作唔到（比人絕左育既人，唔知自己絕左），人口老化嚴重

其實仲有好多原因，但消滅一半既人，理論上係最好既方法

我覺得Thanos 既諗法其實係好正確，但同時我會諗古一佢地既哲學：有死亡，生存先有意義（可以apply落人，同時可以apply落星球）

Thor

偉大係邊？
殺左一半人，令一半人無左家人
有邊個開心？

Thanos係神。
不過睇嚟好多人都唔係好鍾意佢。
不過我覺得如果信耶穌嘅就 冇可能唔支持Thanos

根本唔係population 既問題
係人既貪念同埋本身資源不均既問題
死一半人只係拖長左個問題
唔係解決問題既方法

佢嗰句應該係話自己都係一個預防者唔係守護者

你講嘅野其實死一半人都可能發生
所有生物少一半
姐係動植物都少一半
咁糧食咪一樣都唔夠
至於你話運作唔到
你睇end game
其實地球好多政要都消失左
對地球政治都係災難
條片都見到一片荒涼
Thanos根本冇諗過呢d後果
突然少左一半人對世界不過係另一種災難

弱化太多，明明把斧仲勁過六粒石加埋，5年就變廢

識食腦差好遠

生命循環

資源分配不足所以要殺人真係好撚無稽

應該5/6

女巫咁勁點解上集唔KO佢.

佢消滅完一半後, 空氣清新咗, 水清咗, 鯨魚多咗

人人都有生存權利，
但仆街仔會覺得其他人無資格生存，
就是班紅色撚樣

點解唔用手套整無限資源/令d 人全部識得愛護環境？

有thanos獨立電影就好

現實咪一鳩樣

殺一半人有咩用
不出50年就打還原狀

中二病發

學 巴迪蘭斯太陽/高等執法星人
將人類負面感情消除

第四階段會講永恆族,或者同thanos有關

反社會人格

thanos私生子

比人屠完個啲外星人本身已經得返一半人口
Thanos再啪多次咪得返原本4份1
Perfectly imbalanced

A3果時，睇得出Thanos係一個有計劃，有感情，有理想既超現實主義者。由佢含淚用Gamora換石，同埋打贏ironman後，話好respect 佢，希望剩低既一半地球人會記得佢。搞掂咗之後真係辭官歸故里，又用自己條命冒險催毁石，因為知道人有貪念，一日仲有啲石，一日都會有鬥爭。

但去到a4,可能因為啲石無a3搵得咁辛苦，性格自大，似一般暴君反派多啲。角色無a3果時咁吸引。

所以其他反派都會阻或搶佢以免被化灰

始終是一條自私西
懶偉大

A3果陣唔係

avg3嗰個啪完人再爆石,avg4變返傳統反派,反而覺得麻麻地

鐘意A3嘅佢
可能佢A3係主角 描寫得好好多
A4係傳統大魔王 但轉變得合理

希特拉煽動自己國民果陣啲人都覺得佢好偉大

如果大家係focus 係人類嘅角度，咁佢令一半人消失當然係一係災難

係如果抽離多d睇埋其他生物，咁呢個動作就係嘗試回復本來嘅平衡

戲入面冇講其他星球嘅情況，淨係講地球呢5年嘅變化，人類係好慘，但對其他物種係一件好事，污染減少，鯨魚可以係城市間暢泳，我諗覺得慘嘅只有人類

佢班手下係唔知嘅
印象中個大計好似得藍妹先知
佢班手下應該只係以為佢想成為世界嘅霸主

A4 係知道原來呢個計劃係唔work, 所以要再創造一個新世界，唔會有人再留戀係過去

所以出發點出A3 唔同

陳百祥: 殺咗一個我，仲有千千萬萬個我
邊個知新生人類唔會突然有人有唔同諗法

係另一種災難，Thanos都講過，因為啲人冇辦法走出過去（佢認左一開始就咁消滅一半人係錯誤既選擇）
但糧食個啲唔同講法，Thanos消滅既生物唔會消滅到「土地」，而當時各個宇宙既科技水平同知識水平（e.g. Iron Man 呢類既科學家），絕對有方法平衡到

起碼個世界冇咁逼 你想像下搭地鐵少一半人 已經好正

a3有石a4無石

坦白講少一半人對下一代人真係冇壞處，好似tony個女，而家Avengers贏左佢冇左個老豆得到D咩

Thanos其實係一終極環保撚

啲人成個串環保撚咁環保唔自殺救地球？

佢就殺宇宙一半人畀你睇

少左一半人
咁邊個養細路
姐係依嫁地球少一半人
假設咁唔好彩死嘅係某一個小朋友嘅父母
咁個小朋友邊個養
對於任何一種群居嘅生物而言
少一半真係災難
唔止人
哺乳類動物死左阿媽
都係生存唔到

同三巨頭打之前話佢地唔肯接受輸既事實
到最後佢自己打輸 坐埋一邊 一句野都冇講等變灰
想知佢變灰之前諗緊乜

其實個plan唔係唔work,只係冇啪死ironman
Dr Strange都指出ironman係關鍵,啪得死佢都唔會有Avg4

好多人都唔識咁諗，仲停左係個人層面
但我會覺得，Thanos諗既野只會係一個悖理，佢的確解決左個問題，但佢冇諗過問題係必然出現或者有問題既世界先會係最好

佢只係覺得自己完成左歷史任務就算
當然佢呢個解決問題既方法係最直接，最有效（其他解決方法都會有問題）

但對於Thanos呢啲睇透世事既人，佢唔會放感情之類既野做第一位（e.g. 佢推個義女落涯令靈魂寶石）

對於Thanos而言：宇宙平衡 >>>>>> 個人感情
我都覺得佢好偉大（宏觀而言）

某程度來講覺得佢係岩既，你睇吓佢啪咗手指之後既世界真係寧靜咗好多，Im 某程度生活得唔錯。

佢唔叫空中支援的話比紅巫打到一棟都冇

我覺得Thanos作為反派黎講都真係好型，對自己要做既野從來無動搖過，要殺既就殺，唔需要殺既可以放你走，遇到唔係預料之內既野情緒起伏一直都咁平靜，打鬥反應快，每次出場都好有軍臨天下既感覺，第4集仲型，知道有班友要搞屎棍想改變未來既佢所做既野，佢坐定定係到等佢地黎，“You could not live with your own failure, where did that bring you, back to me” 講句野都型過人，之後一個打哂3個，然後仲一野show hand比班友絕對既絕望，到最後失敗，佢冇癲亦都冇亂叫，只係知道大勢已去，佢冇講多餘既野，只係再一次坐低，感受最後一刻既平靜，然後化灰

根本三個加埋都打唔贏

其實一開始佢享受緊退休生活突然被班強盜衝入屋斬斷隻手加埋個頭………… 成件事好殘忍

有無諗絕對理性下我地點解要生存
最合理嘅生命形態應該好似病毒咁 只有容器同RNA
存在只有一個目的 繁殖
如果僅僅繁殖 意義又何在
另外 有無發覺唔係所有具思考能力嘅生物都具有智慧 但都具有emotion
Emotion is one important factor that makes them survive so as it is reserved 喺咁長嘅進化路途上
情感係必要於生存 所以先會喺咁長嘅進化上都未被篩走
絕對唯物同唯心主義都係最撚on9垃圾
你話你係功利主義 aim for以最多嘅人得到最大嘅happiness 可以理解
但如果係超脫一切嘅唯物主義 恐怕仼何生物都無存在嘅意義 亦唔需要考慮一唔一半人了

除咗im ca應該好少有呢個反應
同埋有反應都冇用...頂唔住粒石

我講得唔清楚，我講下一代係指啪手指之後先出世班人，對消失左ge人冇感情，又可以喺一個舒服環境生活

點解仲要停係咁低層次既角度諗Thanos做既決定
先唔計Thanos只會而族群（e.g. 人類，天神族）做出發點，群體動物會互相配合
可能你會覺得冇老豆老母係一個問題，但唔好唔記得就算有都唔等於冇問題（所有方法都必然有優缺，宏觀而言冇分別）

其次用個人層面分析，好多動物一出世都冇左老豆老母（未啪手指之前都係），唔見佢地死哂？人類會唔會係廢過啲動物？

電影同漫畫出發點完全唔同

有無對白睇下？

第三集同第四集Thanos經歷好唔同，第四集係繼續緊霸道之年，無論手段、思想都較剛烈，睇返GOTG既表現就明白了，今集偷睇劇本，思想變得更激進；

相反，第三集經歷Gamora走佬之後，應該內心有段掙扎，到親手殺死個女後，目空一切，有捨棄一切既決心，所以佢唔隨便殺人，由宇宙去選擇。

如果第四集既Thanos啪完手指，應該唔會好似第三集既咁淡然，而係繼續走霸道路線，因此第三集個Thanos更吸引人

十足枝光纖

復3 Gamora屌佢屠佢母星，thanos話屠完之後冇人捱餓，個個開心，Gamora駁都冇得駁

其實入一半生命定一半人類?
生命包括埋細菌微生物。
差好遠...
如果只係人類咁其他星球呢？
唔係所有星球的人都似人類或地球咁ga ma

我都同意巴打你睇法
A3泰坦星個場 其實已經睇到佢點用個幾粒石仔打鳩宇宙隊
尤其係同Dr strange隻秋個段

任何方法都會有衍生問題
只有不斷亡羊補牢
所以追求一勞永逸只有懶人同偽君子先會有的諗法，當然後者就是thanos呢D仆街。現實大把呢D垃圾

唔洗討論 灰龍係最型最勁既反派
極道霸氣 唔洗手套都可以打佢地成隊

我地未來有用盡化石燃料嘅問題
人類嘅解決方法都唔係諗殺一半人
會考慮開發可再生能源
增加資源
又或者環保節儉
唔係講d極端環保撚
而係我地嘅教育都會教育小朋友要珍惜資源
同減少浪費
人類咁低智都諗到嘅方法
Thanos竟然諗唔到
人性或者醜惡
但同時亦有關愛一面
即使係惡亦有成善嘅可能

bug, 其他人全部弱化

講thanos點征戰 變到咁強咁極端都j死

如果若干年後投電影史百大反派，Thanos應該名列前茅

唔用石都打巢三巨頭

Thanos 係凶暴殘忍但同時又正直忠於信念從不說謊，富感情但不帶憎恨，又有智慧令佢有遠見亦有顧全宇宙嘅視野，Thanos 作為擔任主宰生命嘅個體完全冇做錯。而Average 作為無力嘅群眾代表，作出掙扎對抗被主宰亦係必然。根本就冇大團員bbq結局，一係死一半人，一係最終資源耗盡冚家剷，邊個贏都係悲劇，只係成就左自己嘅信念，A3 A4其實都幾反英雄。

智勇雙全可能思想還是很單純

有食譜未

一來佢5年前性格可能有變 二黎辛辛苦苦搞掂哂野 但換黎既結果係食食下野比人斬頭 所以佢先燥底要殺哂班人重建 因為佢覺得人唔識感恩

真用第二個字會好d，我一路睇心諗佢係咪想搞笑

仲要講兩次，即刻無晒氣氛

所以邊個話mcu無深度
淨一個thanos都亦正亦邪

痴線佬講野都咁多正評

你教育到某部份，但永遠教育唔到全世界既生番（包括未開發既大陸人同仲響度打餐死炸炸炸散播種族仇恨既伊斯蘭教國家）

假如有thanos 佢地係值得被消滅。

所有生命包括人類、外星人、動物、昆蟲，應該包埋植物

唉冇得再飲雜菜湯

佢衰在太仁慈

奇襲成功咋，點會勁得過齊石thanos

如果佢keep住概念但換個手法，起一個parallel universe 俾一半人自願搬走，應該變咗人見人拜嘅神

錯了，斧頭都係咁勁，係雷神本身廢，證明頹廢5年同肥！係可以廢咁撚多

生命 所以cm一開頭先話地球發生既事 其他星球都有 所以唔止地球冇左一半人

咁你快死啦 睇得生命唔重

或者咁諗啦，你活喺香港，你知道香港承載力已經到咗上限，你勸政府唔好再泵啲人落黎，但佢唔理你，同你講香港放夠一千萬人都無事，最後香港爆煲，當你經歷呢一切之後你仲會唔會同人慢慢deal?

A3果下thanos都出盡力對把斧

好撚型

係好唔鐘意美國野乜都咁樣

佢企係個個位 隕石跌落黎唔會打中自己？

完全唔覺第4集thanos 廢, 第3集有石. 一開波有powerstone 已經勁左幾倍

佢今集一執起powerstone 都打到cm 飛左去唔知邊度今集冇石都打到3巨頭趴係度

d 格鬥技, 臨場應變都係屈機, 執起stormbreaker, 拎powerstone 果下

同五毛港豬講都曬氣

冇深度既人睇野咪睇唔到有深度 一味識話人合家歡比細路睇 點知轉個頭主人就整套shazam出黎比佢地自打咀巴

跟住駁唔到就拎tdk出來帶頭盔

其實會

俾人插入個心喎ching所以咪話偷襲成功囉
你知唔知啲石咩嚟㗎
thor拎斧點會勁過thanos齊石啊？

正面過來叫偷襲
後面過來都合理少少

夜神月

仲要柒到畀人偷晒石都唔知

啪！ 無事發生

上集banner 收black order 果招都係咁

地爆天星

站在世界角度講 生物點樣發展有咩所謂 就算文明發展至極限會滅亡咁又點 對世界運作根本無影響

現實日日發生緊
人類歷史以黎一直都係咁
只不過無咁直接同咁明目張膽

Thanos諗野同人類諗野唔同
人類諗野要合乎道德倫理
雖然Thanos消滅一半人口唔合乎道德
但無可否認係最有效既解決辦法

Thanos係做大事,做大事既人往往唔可以感情用事

Moses?

認同thanos果啲多數係中二病黎

一個中二病發嘅痴線佬想創造新世界 on撚9

我寧願要夜神月專殺罪犯都唔想要thanos搏嗰50%

上面已經抽離左自己係人嘅身份
好難討論落去
當一個人覺得情感唔重要
我都唔知可以講咩好

其實見到而家香港咁多人咁迫 啲資源又去晒啲蝗同有錢人到
客觀啲講都好認同隨機去減少一半人

Thanos不問人種 貴賤去減少一半人口 用完啲石又整爛佢 其實真係為左宇宙出發 係好少會去支持既反派角色

無錯
講咁9多咩新世界理論
自己又唔去死

所謂詛咒 係指受知識之多而擔憂同背負多
睇睇Tony先 佢因爲知外星科技同自己不足
不斷努力去保護地球 搵到個細路有前途
整機械人保護之類 雖然失敗收場
落地就見隊長話要搵佢打架

Thanos 因為自己星球人口不斷增加
能源危機等 指出個時又被人打壓成左派
到最後親眼睇自己星球玩完
因此決定 你班pk唔聽我講要限制生物
我幫你地

兩個都係因為知識 了解現況將
唔應該背負的責任上左身
不過都好值得諗諗 其實地球總有一日都會人口爆炸
到時又應該點處理？

講聰明佢實係
憑nebula零碎嘅影像
就完整推論到avengers成個計劃
而且即刻諗到點樣應對

佢面對住嘅一班識穿越時空嘅對手
轉頭就成去以夷之技制夷
如果套電影叫做 Thanos: end game
佢一早搞掂咗Avengers

多左資源都係有錢人拎哂
窮人一樣窮

我們都知道了太多
所以才扛下這詛咒
旁人雖然無知
但卻可生活於幸福

所以唔可以有時光電視機

一個為左拯救全宇宙 避免悲劇再發生
毫不猶豫剷撚死哂班仆街 既「狂人」
可唔可以清香港人口一半開始
印度 中國都得嫁

隨機

睇完endgame 寶石個設定係跟使用者意志，所以toxx先可以 xxxxxxx

而第三集個陣講左好多次thanos 係要用寶石隨機消滅全宇宙一半生靈

btw 佢個諗法套落呢家地球既情況係岩

全滅得唔得？世界毒瘤，我唔介意香港同中國一齊響地球消失

應該全部清理乾淨曬支那印度北泡蛔狗國等等

其實套用落聖經既洪水同方舟會覺得佢諗既野都幾合理

所以thanos佢無差別嘅消失一半人口真係好公平

我地香港人好想某國人全部消失
某國人應該想全國除左自己都消失

人總有私心想清某d特定(宗教/顏色/種族)嘅人多d
thanos清完人想人唔好留戀過去光景，雖殘忍但現實

同某些宗教最大果位一樣

某些宗教徒明知老細會殺理自己，一樣拜佢

一路都覺得呢套戲係宗教片，大boss係神

一向有宗教意味先有吸引力

從生育度控制咪仲有效率
佢cut一半咪又生返咁多
要嚴格控制生育
可再生資源>人類需求
先有意思
而唔係鳩50%

點解係一半？？
個數點嚟
資源充足咗咪又可以再生
咪又引發嬰兒潮
人口老化一樣嚴重

個理念唔錯
如果700萬人變350萬人都會好好多
可惜電影唔夠時間刻劃Thanos

其實應該妥善人口規劃
係班紅色高官仆街

Thor如果有A3水準+兩把武器，我覺得可以單挑添喎

落咁多鹽實咸到仆街

點解唔係傾下編劇 係傾個角色

榮譽白人出現了

講真抆力量石出嚟一下打飛captain marvel真心睇到哇一聲
呢下真係有用到腦

靚仔大隻仲要大j

應該話資源係唔可以增加

聖經都係好多災難 死好多人。之後D人仲未醒覺。所以先一野殺哂 淨返羅亞方舟

啪手指增加幾倍資源咪得 無人死佢又唔洗做醜人

如果佢自己都計算在內咁我就真係覺得係work
但都一定要消除埋剩餘嘅人嘅記憶先完美

智商一定唔會高，蠢到仆街喎
消滅完一半人就毀左啲石，過多百幾年人口水平就會變返而家咁，但係啲石又毀左，根本解決唔到問題

大j

聰明人+有使命感

錯啦 佢見到自己死法
都話呢個係佢既宿法
不過佢接受唔到avengers班人嘗試undo佢做既野

Infinity war 完全係Thanos 成就大業嘅故事。最後佢成事個樣真係好型

未有石
仲前過 Guardian of Galaxy 1

覺得唔洗弱化其他人，
根本thanos有心打遊擊
都可以玩到最後要im啪手收佢皮

問題 咁個一半生物其實係直接化灰消失 喺自然界入面抽咗出黎？
減一半既結果只係大家可以活動既空間多咗？因為個一半要變番能量同資源去回歸自然界咁至叫平衡嘛
但如果有回歸 咁啪回來個時 個d喺之後5年至出現既野咪會有機會拆番開至復原到

I 雲文

我覺得佢其實指其他星球都有壞人喎

驚劇透本身就唔會入呢個post啦
同埋而家幾撚多號呀
多撚餘

agger

其實點解thanos用到斧頭
呢把嘢係咪唔使worth it?

我認我有私心 如果真係可以全滅支那同印度 世界應該可以維持更耐

無痛苦人係唔會進步

所以infinity war既thanos比起好多人公平架啦, 啪完又肯滅石唔再用, 算係咁

55波？
3巨頭訓底哂喎
得佢一個企係度

佢幾時係地球拎埋d火參果種子去種

有無講過點解佢成日要坐係度屙屎咁款

坐係度拍少幾組戲掛

咁你唔即刻死？

痴線 中二病到打冷陣

佢班細係完美香港人黎有工返就得，奴隸幫主人講說話

最尾thanos知道自己失敗個種唏噓

睇到香港咁多人真係好想消滅哂啲支那人

中硬, 不過對佢唔會太大影響

其實套戲好似有暗示地球好咗
不過係人類自己太掛住以前啲人

你d家人朋友都有一半機會死

不了
太中二病

比起thanos夜神月正常好多
雖然夜神月後期都開始失控
但理念無thanos咁on9

好明顯編劇突然令到角色弱智

馬沙feel

支那死關香港咩事

短期資源充足咗
咁就會生仔
長期都係一鳩樣

當年上帝唔理 殺唒係最好。

龍珠手套 或者叫屠龍刀手套
thanos就好似初初執到死亡筆記但唔清楚真正使用方法
ironman就醒好多 呢樣野真係要多謝奇妙博士(死亡筆記 L咁)
可以整死特定既人

如果佢噠手指整走曬蝗再加全部蝻嘅話應該個個都會睇班avengers唔順眼

認真mode 佢口頭上就話為咗從整宇宙
但其實係有私心 而且佢根本唔care俾佢噠走嘅有無正義嘅人係入面 佢當正自己救世主 想rule曬成個宇宙 心頭極大

佢執意要殺咁多人其實係咪只為咗討好死亡女神

題外話lady death係咪無係電影出現過

如果出thanos依個反派獨立電影其實我有啲興趣去睇

總會有人話要人死點解自己唔去死
攬炒可以塞住呢班人把口

齊石手套射嘅死光擋唔住掟斧頭喎 仲要係Thanos齊石後首戰
定係你想拗Thanos俾Thor電親 所以啲死光會跌Watt呀

其實我覺得佢呢個反派唔算太黑人憎，
當時佢一開始話啲石會迷惑人心所以消滅咗佢，而且我覺得佢好有大將之風，佢無懼死亡，亦甘願接受失敗。

You throw another moon at me I’m gna lose it

A3有5粒石都俾Scarlet Witch單手擋咗一段時間，即係佢本身已經好勁，但當時殺緊Vision，應該冇乜戰意

而今集復活之後第一句就講”You took everything from me”，係有殺意

而有殺意嘅Scarlet Witch有幾勁，喺佢A2臨尾感應到Quicksilver俾飛機射死嗰度都可見一斑

Scarlet一精神失控發癲就好大鑊 無戰意好過失控

用十年時間黎埋砌巴角色 係要有番咁上下實力

佢上集太多粒石 女巫都唔會夠揪

佢打三巨頭個時話過 自己其實好享受對付地球嘅過程 已經有情感摻雜

And I am Iron.. Man

直接用space stone拉DS個下

搵我? 我去左美國住

其實有樣野唔明 一半生靈消失 植物動物都係生靈 假設個星球本有X人 但糧食（動物加植物）得0.5X 用左石頭後 變左0.5X人 糧食0.25X. 咁咪一樣唔夠 定佢講只係燃料 土地問題 btw個六粒野咁勁 直接諗全宇宙既資源永遠夠用都得啦